'te 
tel lung der Gebildeten 
zur 
sozialen Frage. 
Dortrag 
gehalten im 
Deutscher Htuöenten M Heipftg 
von 
pru ft ss» r Luj 
nebst einem 
Nachwort 
desselben. 
Hüt >cs ^crnt Persa,"fers herai,sgegcb( 
Pm'iii Deutscher Studenten zu Leipziq. 
Preis 25 Pfg. 
2. Auflag e. 
Aertin. 
,,XWcn,#en (<ß. ZTaucf, 52/53). 
* • 
m 
w